[PC/Steam]GTFO

《GTFO》是一款極度講求合作的恐怖射擊遊戲，遊戲中玩家將要扮演囚人，被要求進入極度危險的地下深處，帶回目標物品。一路上會有許多人型的異形生物分布在各個區域，玩家必須與其他三名玩家合作，以各種手段把目標帶回。遊戲講求的是極度緊繃的遊戲氛圍，在遊戲中所探索到的補給物資以及彈藥是非常有限的。因此玩家必須時刻與隊友溝通好每一個房間該怎麼進攻、防守、每一個敵人該怎麼打倒，才能以最小的資源獲得最高的報酬。

之前見過有巴打開過dc谷,最後無哂聲氣
想招有興趣既巴絲組隊
主要係放工後可能打一兩場/假期,六,日打
希望招到隊友一齊慢慢攻略
dc link:

推

好似唔錯, lm

同開鬼佬玩
隻GAME會定時定候換地圖幾抵玩
得閒入去玩轉又唔同哂地圖

同fd卡緊d1
感覺上e1已經冇可能

仲係C區遊緊

放棄左c3
毒霧太煩

巴打有冇興趣依家玩

而家未得閒住

留名 難玩到仆街

巴打係咁推op

推下啦
好驚想多人識
但隻驚太hardcore

留名
想搵香港隊友一齊玩合作驚

Online now:1,124
Peak today:1,234
All-time peak:5,247

難得制好多人棄GAME

留名收工試下玩

Lush

夜晚可以一齊玩

幫yun9推